點解林鄭唔捉攬炒巴屋企人逼佢返黎

黃絲咁中意人死全家 林鄭都應該搞佢屋企人 逼條撚樣返香港受審 含家捉上北京問吊就岩 呃咁多錢 國安法佢都有份搞出黎

叛國者誅全家係常識喇

佢地成日叫人死全家

照拉啦 唔可以放過佢 條友千古罪人

做得呢d一早安排好架啦，你睇下許智峰都係學佢

攬狗佢屋企人無走好似

無做嘢點解要走

你又知佢冇捉？

話唔定成屋藍絲黎

照搞

除左攬炒巴全家係共產黨骨幹之外，我諗唔到其他原因

又好似好撚有道理

岩啦 張心比己
林鄭個仔d黃絲都話要搞

因為我地政府唔會用連座嚟

拉你老母

㩒錯 推番

班友無性 林鄭仲咁仁慈

Ok

林鄭身為媽媽 愛民如子